玻利維亞前總統被控與女童性交

玻利維亞前總統被控與女童性交
20小時前

■莫拉萊斯

玻利維亞左翼前總統莫拉萊斯（Evo Morales）去年在示威浪潮下辭職並流亡阿根廷，現被玻國司法部落案起訴與未成年少女發生性行為和人口販賣罪。

當地媒體公開莫拉萊斯與化名「N.M」少女的照片後，司法部提控指，現年60歲的莫拉萊斯在該少女未成年時，便開始與她交往。埃菲通訊社報道，該少女14歲起便多次伴莫拉萊斯出行。

流亡阿根廷
司法部副部長梅爾加指，該名少女的親戚手機裏存有莫拉萊斯與少女出遊的照片，但「令人奇怪的是，未成年的她得父母同意才可出行」，故此當局亦調查少女家人在兩人出遊中扮演甚麼角色。那名少年現年19歲，暫未知她身在何處，但有證據顯示，她曾與家人到訪過阿根廷。

莫拉萊斯2006年起掌管玻利維亞逾13年，是當地首位原住民總統，早期透過左翼政策成功減貧。去年，他在爭議聲下廢除總統連任限制後爭取第四屆總統任期，最後他勝選的點票結果遭反對派和國際觀察員質疑，觸發多周示威騷亂。莫拉萊斯最終流亡至阿根廷。現玻利維亞右翼臨時政府正循多個方向調查他，包括煽動叛亂、散播恐怖主義等罪名。

英國廣播公司

你真識食

點解左翼特別鐘意衰十一，係咪性解放其中一部分

南美囡囡好多都好正

14簡直係

示威浪潮下辭職並流亡阿根廷

How about a 12 years old

香港有11哥

不過話時話南美14歲分分鐘身材比20歲港女成熟

藐視傳統道德觀念

一樣樣

可以成立未成年聯盟

南美妹仲要特別早熟同開放
好多未成年就扑嘢

左膠又話唔可以歧視既？ 拜登特權黎？

擺明政治迫害啦，關左翼咩事